[
    {
        "randomId": 518
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    }
]